老闆靜靜雞同我講: 睇好你，比啲心機

講真內心有少少自喜

放工佢會同你一齊走
之後

睇好你,努力D OT

其實佢同個個都係咁講
利申 你同事

聽日可以執定嘢走人

姐係叫你今晚ot呀 傻閪

職場語言藝術，你唔係信呀？

白痴仔咁好哄

認真回

呢樣真
我老闆都係咁講
但佢人後話我懶 做野hea
偷聽其他同事講野聽到

老闆同每個同事都講一次

睇好你，比啲心機
=
唔會加人工

即係叫你OT
老闆講既野都好吹
利申被老細昆左幾次